【蓬佩奧涉違反聯邦法律 美國國會已啓動調查】

美國眾議院已啟動一項調查，以確定美國國務卿蓬佩奧在訪問耶路撒冷期間，在美國共和黨代表大會上發表講話是否違反了聯邦法律。

據美國哥倫比亞廣播公司(CBS)報道，當地時間26日，眾議院外交事務委員會主席埃利奧特·恩格爾和撥款委員會主席妮塔·洛伊證實，特別檢察官辦公室(Office of Special Counsel)已經啟動這項調查。調查的重點是蓬佩奧是否違反了《哈奇法案》(Hatch Act)。這部法律管制行政部門僱員的政治活動。

恩格爾和洛伊在一份共同聲明中稱，「蓬佩奧無恥地濫用美國國務院和納稅人的基金，作為政府的工具，以及滿足他自己的政治野心。」聲明稱，美國國務院已經錯過了國會設定的最後期限，以提交蓬佩奧演講文件。

今年8月，蓬佩奧在耶路撒冷一家酒店的屋頂上，通過錄製視頻的方式，向正在進行的美國共和黨全國代表大會發表了講話。蓬佩奧當時正在出訪中東和非洲。他的講話受到多名美國前外交官和美國國會民主黨人的批評。他們指出，美國國務卿被禁止參加這樣的政治活動。

此外，蓬佩奧還面臨國會另外一項調查。國會正在調查蓬佩奧試圖讓特朗普解僱國務院監察長史蒂夫·利尼克(Steve Linick)一事。利尼克當時在調查國務院可能存在的不當行為，包括蓬佩奧可能濫用納稅人資源的問題。蓬佩奧多次否認驅逐利尼克是出於報復。

美國國務院暫未就此事進行回復。報道稱，蓬佩奧與眾議院委員會在問責問題上發生了衝突。

meanwhile 副總統又可以帶埋個仔一齊坐飛機公幹
又可以做埋顧問收錢

蓬佩奧不嬲都賤格

臭西佩落西搞鳩連登老豆

點樣「不嬲」法？

求其打8隻字無錢收架喎

G鋒認錯人做契媽
成個淫煮黨都黑撚過N手閪

我睇完都唔知佢犯咩法

pompeo係唔係共和黨員？共和黨籍嘅高官唔可以喺自己個黨大會度講嘢？使唔使判死刑？

Block

Democrats真係垃鳩圾

因對美國國務卿蓬佩奧不得不說的事！

《起底蓬佩奧》家族史——蓬佩奧對華仇恨的根底：

其父叫覃國卿，湖南張家界人，當時是當地最大惡霸地主。

其爺爺紅軍時期因與人民為敵，被蘇維埃政府鎮壓。

其父覃國卿與其三叔一起逃亡上山為匪，其間與人民為敵，燒殺搶掠，無惡不做，後因與其叔二姨太勾搭成奸，被其叔發現，殺死其叔，霸佔其叔二姨太，(後又搶青年學生田玉蓮為其妻)。

其父覃國卿1965年3月24日在湖南青安坪地區被解放軍剿匪部隊擊斃(中國大陸最後一個土匪)。

其生母田玉蓮被活捉，後經人民政府審訊後槍斃。

蓬佩奧其人原名叫覃玉奧，是覃國卿與田玉蓮1963年12月30日在湘西烏龍山地區所生。

蓬佩奧(原名覃玉奧)，後經碾轉多地到了美國，被其美國養父母維恩和多蘿西收養，蓬佩奧為給其親生父母(覃國卿，田玉蓮)報仇，學習認真刻苦，幾乎沒有任何節假日，除了藍球外，沒有任何愛好，經其自身努力1994年取得了哈佛法學院法學博士學位。

2017年1月24日被特郎普任命為中情局局長，2018年3月13日被特郎普提命為美國國務卿，5月2日這個中國最後一個土匪的兒子即位美國第七十任國務卿。

由此可見中國最後一個土匪覃國卿、田玉蓮所生的兒子，蓬佩奧不反華是不正常的。所以我們今天對國內所有反黨，反社會，反人民的妖男，妖女，象最醜女漢奸方方妖女都應起一下底，看一下他(她)們的歷史家底，有否象覃玉奧(蓬佩奧一樣家底的)，我們也好有的放矢，認清賊人們的真面孔。

補充一點；給覃玉奧(蓬佩奧)說一句，如果你父母(大陸最後一個土匪)，政府不出面剿滅的話，那麼對於中國人民的危害是極大的，這一切歸根於舊社會遺留給中國人民的一個毒瘤。

因此我們十三億中國人正告你懸崖靳馬，回頭是岸，做一個以後不在夜間做惡夢的人，你想為親生父母報仇心理可以有，但不能長期存在，因為仇你是報不了的，中國人民己不是甲午戰爭，鴉片戰爭時期的中國人民了，中國人民解放軍在朝鮮戰爭，中蘇，中越，中印幾次典型戰爭中所取得的戰果，我想在你任中情局，局長時己研究和瞭解了，你還想操弄特沒普和美國，國會在來試一下中國人民解放軍的底線嗎？

我想答案是否定的， 因此我最後奉勸你一次，放下屠刀，立地成佛吧！在你七十任美國國務卿的任上，給美國人民和美國軍人留點退路(積點陰德)吧

Google Search個標題, result全部支那網

五毛

同中共港共一9樣.

民主黨

你老母不嬲做雞做公廁。

篇野係大陸官媒老作 真係人唔笑狗都吠

有人不做做2毛……

民主黨真係廢到
用呢啲野嚟分散痴呆登醜聞

即係講咗啲乜

係咪支共係傀儡民主黨後面興風作浪⋯⋯

你老母不嬲係雞係公廁

Pompeo都搞
We riot!

好心民煮黨咪咁撚無聊

都唔夠你個名賤格

會員 #165028 - 何東精神（團結）
，前稱純正港人(港豬)，離地中產，天安門旅遊，Frizzle(港豬)，Alexander(離地)極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 周街都貼連豬搞到心都煩哂

睇見隻豬就火滾想撕左佢

#1 - 誠哥真係好醒目

開金口講句要對年青人網開一面
而家旗下百佳, 豐澤等避開一劫
如果唔係被暴徒燒毀打爛唔知幾多間
我而家見到黑衫蒙面阻住我架車都唔出聲屌佢地
作狀支持佢地俾個like 等佢地放行

#1 - 想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉

因為我當時太驚又怕死
所以同其他乘客撞你出門口
希望你無事
原諒我

#1 - 好怕d勇武派

街上面見到佢地都會避之則吉
怕會招惹埋d警察
琴日黃大仙站成班又面罩又防具咁衝入車廂
嚇到我下個站即刻落車

#1 - （求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

我80後 本身都係中產階級 收入穩定又係專業人士
雖然近呢個月都聽左好多理據話要爭取好多野
包括撤回逃犯條例 調整警權過大 之類
但係我就唔明點解一定要搞到武力衝突先收手
再加上止舉令警民官民矛盾越來越大 對香港真係好咩

點解要搞咁多野 真心唔明每個星期搞一兩單衝突暴動真係好咩 已經港九新界都搞砸哂

#1 - 想報仇

發現女朋友個WhatsApp 有同第二個男仔有纏綿對話
我知道個男仔有參加社會又搞衝擊
宜家想搞佢罪証再報警篤灰

on9
咁不如話現總統唔撚比選

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問英德納雄耐爾(狗隻#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

蚑那賤種英德納雄耐爾(狗隻#165028)你隻奶共狗幾時中肺炎死?

Hatch Act就係不包總統同副總統

不過講開又講俾Hatch Act入得到既歷史上數埋都冇幾個就真

美國國會涉嫌違反美國憲法

你老母做雞俾狗屌

我地發動網戰 到我地救義士
香港人要控制美國選舉
自己前途自己決定

閪閪閪閪女人

冇話唔俾去
佢家陣瀨野因爲係佢錄左段片俾人播

又黎

收支那錢係 positive development

Source?

睇一次笑一次

但其實好多都permitted
加上佢果時係酒店，off duty

全世界都係中国人

成班人比個pr post篇無source嘅文就係度討論
fc精神去咗邊

拉呀屌